想與你做愛 同你做愛[bomb]

Smoke 左好多
忘記大概 令我記得更多

柒頭比啲屎你食

lit

你說過我太厚面皮 太自大 沒結尾